我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

有出過黎就知今日算撒得唔錯
（當然啲狗今日唔係太進取）
前線明知留唔過就開始講話走
就有人叫後面冇裝既和理非走

我真係屌出聲
我今日係冇裝 但我唔會走先
我上前同班前線講
唔好再諗住保護和理非而唔走
因為和理非好多走撚晒
後面愈來愈少人

好彩今晚班前線手足都有聽
就開始12咁走
走走下無啦啦啲人又停返係度食花生
我問等乜野 要打狗就留 唔係同我走
係要睇到有防暴係橋上啲人先有意識走
然後走嗰陣又係一窩蜂跑走
大家知唔知撒退係點？
係有得走就好走
唔係次撚次去到最後一刻先跑走 後面啲手足唔洗理？

今日有進步既係
後尾開始有人叫 有裝走先 冇裝掩護前線殿後

各位和理非
你地好重要 你地應該係保護前線手足撤退
冇裝捉到又點？有晒不反對告唔撚到你
除非你冇包實自己去過衝擊

各位前線
今日我屌你地要走得爽快啲
係擔心你地
我冇裝唔撚驚 唔需要你地保護
我地冇裝先要保護你地
你地決定走就真係走先
混入和理非行快幾步
唔好再話要保護人！

利申和勇

真係想大家真正做到和勇

唔知自推有冇用 不過想俾和理非睇清楚乜野係真正既和理非

前線要自私啲 你地唔該諗咗自己先再諗其他人

幫你手推 完全明白

因為好多人一有事只會顧自己跑走

推

幫大家重溫一下
呢啲先係和理非應該做既野

諗諗下太夜開未必上到熱門
推左先

十一賀佢老母，人多就是力量

真係夜咗啲既
但真係好想和理非做返真正既和理非

多謝樓主

勇武應該好似浪潮咁

攻完要走時就融入返大海咁

無聲無色咁走

而家時事台流量太大
短時間內上唔到熱門真係等沈

真正既和理非 手上咩都無 又無做過野 點解要驚

仲有走嗰時，海富個位都要改善
夏愨仲撤退𡁵
樂禮街就出咗一堆防暴
咁啲人得返海富一條路可以走

好多人不斷叫前面行快啲
但前面喺冇塞車嘅情況都係慢慢行

如果嗰吓防暴狗夾過嚟
都唔知死幾多人

大家下次撤退可唔可以用你行得最快嘅速度行呀
依家走佬呀，仲慢慢散步

係架
多一個人睇希望啟發多一個人啦

推，和勇

有裝嘅同我走啦
屌仲係講保護和理非
邊個係盾?

推
不分和勇

成日覺得自己女仔又走唔得快 做和理非成日9fingfing唔知幫到啲咩 原來可以咁做

今日特登冇帶裝就係希望發揮到冇裝既功用
如果有前線係度
我今日屌得你地好勁唔好見怪
危急關頭我希望你地諗自己先

我地冇裝既人驚閪咩
和理非要識保護自己

push

但係，唔係話大家目標係不被捕...既咩
幾時開始變左做和理非唔好怕俾人拉
過左咁多個月，比人拉左返差館會發生咩事無人知架喎
利申：我怕既，要鬧就鬧

冇裝先要保護你地

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推推推

不被捕永遠最重要
唔係唔好怕俾人拉，而係要有心理準備俾人拉

兩範都做過，好認同樓主

推下先

咁唔該你帶多啲同你一樣諗法的人走先
怕畀人拉唔緊要
都有可以做到的野
每個人知自己的位份做好佢就夠喇

唔好再信咩不流血 不受傷 不被捕啦師兄
流過血 受過傷 被捕都成千幾人啦
你問句有冇良心都拉架

宜家情況係你冇裝係度行過拉你頂多48個中
受下恥辱俾人打下
但佢地告唔到你

如果係前線
一定打得更加甘
仲要揹幾條罪名
分分鐘冇十年青春
冇得再抗爭

我願意用48個中去換取一個手足既十年青春 你呢？

聽日見！

不過睇最近既新聞都知班強姦犯根本係好大機會告唔入
但前線被捕既成本比我高太多，所以依然要做被捕師

我明不過真心話我唔願意
我真心怕俾人打斷骨同強姦既

但係我出黎行既話起碼會唔好麻煩前線手足要救我先

btw巴打知你大愛但係唔好情緒勒索其他人多謝你

我諗有唔少和理非都想保護勇武，但一留低就會畀人屌阻住前面走
所以要做到保護勇武，勇武唔想打，要走就走，唔使太膽心

unpopular opinion
乜今晚突然多左咁多post叫和理非做被捕師既

講真女人都唔好做被捕師啦
社運大把戰線要人，根本無必要入狗屋面對班強姦犯

之前和理手非走得慢又俾人屌，而家走得快又俾人屌

所以真正和理非都要令自己警戒性提高
睇現場同tg channel情況
同企疏少少

有裝走先 冇裝掩護前線殿後
推到個個都識咁叫

我今日係冇裝 所以我唔會走先

唔係屌你唔想畀人拉個個都唔想
你走得咁開心係因為有人喺前面幫你頂住，仲好意思話唔使前線救你，唔係救你，不過保護緊你呀

其實講咗好耐
係今日現場終於叫多少少人叫有裝行先

之前做前線
啲人一開戰就叫冇裝既和理非走
我都好想屌

Push

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

知唔知烏克蘭死多幾多人
台灣30年戒嚴又死咗幾多人

被捕都警, 你班豬咪撚再叫革命啦

推
食花生返屋企 唔好塞住條路勇武走唔到

慢慢行冇問題, 中間留番條通道比前線手足行

冇裝既和理非根本無必要走
大家只要突破到被濫捕既心理關口就得

我係和理非，其實我地有另一種勇，唔需要擔心我地，勇武必要走時你只需要通知會散就得架啦！我地係最想你地最快安全離開先架！

929sogo見
香港人加油

講咗好撚耐
就算之前冇講，依家唔講得?
唔使揾藉囗嚟 justify自己有幾咁自私

走得慢同快都好
如果冇心去保護手足都係冇撚用

重點唔係快慢
係心態願意提升未？

每當你顧自己走既時候
諗一諗新屋嶺
諗一諗有手足四腳綁枱再性侵既畫面

你就唔會忍心走先

前線只需要通知會散同必要時指揮我地點散
唔需要殿後保護我地呢班被捕成本低既人

你玩晒啦ching，之前走得慢又話阻撚住前線撒退，而家我緊係9秒9走啦大佬
根本點樣你班友都唔會滿意

嗯

前面已經講左我係唔敢俾人拉嘅自私撚
不過奉勸樓主同大家唔好講到48個鐘比人打下就無事咁先得架
想做被捕師既手足做好萬全心理準備先好去

點解你仲覺得係快慢問題？
係心態上 你行得慢可以啊 咪去最前線度慢行俾前線可以快啲走囉 而唔係俾前線保護範圍內慢行 因為你會阻住佢地撤退 明未？

理非應該係咁用

我諗好多人知咩事

你過到自己良心我都冇野可以講

點樣去最前線呀咪玩啦ching,一個冇裝嘅人去前線一定俾人勸走架囉,到時去左最前線又實有人話冇裝做乜喺前面又要前線手足保護你搞到佢地走得慢左乜乜物物
你玩我咩樓主

我唔覺得佢講兩句大家就唔會驚畀人拉
係嘅話一早有一大班人吹風叫唔使驚畀人拉

我懷疑你冇睇我篇野
我今日咪就係冇裝上前線
睇住前線走到七七八八得返記者先走囉

呢個情況
對於我幾個星期冇打仗既人黎講

十一賀佢老母

講岀咗三個月嘅心聲，寧願和理非比人拉，最多坐48同比人打，但勇武係告暴動坐十年。希望勇武可以比和理非保護，真係走先，唔好頂住啲狗比和理非走

如果全部和理非都喺前面唔肯走，我都幾肯定係累街坊多，因為一班有gear嘅手足會覺得自己有責任等班和理非走晒先走
你自己唔走你嘅事啦，咪再叫其他人一齊唔走集體累街坊

和理非比狗咬都細力D
魔法師比人捉一定被暴打

痴撚線
你不停製造藉口俾自己走先
你唔敢咪認囉

如果係咁點解次次遍地開花都吹雞叫街坊落去接細路啊？
同樣原理
你又唔講成班街坊落去個阻住佢地走？

樓主而家咪就係叫緊手足先顧好自己安全，唔好諗住保護後場人士囉

保護勇武

我屌你啦，我上次遲走返到上黎又係俾連登仔屌鳩和理非做乜撚野咁遲走累街坊呀仆你個街
你老母臭閪得你一最撚夠吉士呀得未呀
仆你個街根本點撚樣你都可以企撚喺道德高地度屌鳩架啦

Same
成日覺得前線手足做咁多而我又冇咩可以幫到手，依家有方法知點做啦

完全同意 推啊

不過女仔堅要小心！！！！

好少推po

無錯，決定走就爽快d走
We’ll back you up

非常同意 要走一齊走唔係得個講字
上個月玩街坊戰 街坊都識叫有裝嘅走先 留番比街坊屌狗
和理非都一撚樣！！！！！
聽日唔該和勇合體！！！！！！！！

真普選！

願呀屌

推
好認同

大家都要小心！聽到男手足既遭遇我真係好心痛

認同推！！

呢個真，最緊要有共識
扭扭擰擰真係會玩死自己手足架

唔好前線勇武話要殿後爭取時間比和理非走
和理非後排又話要齊上齊落要等前線走先肯走
結果大家都留係度冇人走，最後變成陣地戰

一邊走左先，另一邊自然識搵位走

好似有啲本末倒置

裝買黎就係應付呢啲情況

而有裝既就走得快過無裝？

都係一齊走喇

有裝走先 冇裝掩護前線殿後！

Tui

有裝走先

推
冇袋加街坊look 真係唔洗怕

尋晚喺海濱嗰邊退得幾好
前線話回家食糖水
和理非先讓銀髮族、小孩子走先
然後就快步行
有啲手足就幫手睇水、指示
而前線換裝有好多和理非做掩護

不過大家退時可唔可以唔睇電話
好危險

利申：同民陣支援組留到最後

推呀！前中後，互相cover

講得好 幫推

我願幫前線坐48小時
咪當發高燒射兩日波
根本和理非
犬隻無得告

推到去熱門

和理非cover埋有裝既走先 要走一齊走

總之前線唔好顧慮+留守保護後場，要走就前線撤先/一齊走

前線可以放心, 有不反對通知書既話無裝既和理先係無敵, 有裝既反而危險!! 尤其依家D 狗周圍擾民地毯式截車大搜捕

agree, p can't push

推啊

要令大家明白各司其職

推爆

推，無裝真係好大既保護

其實尋晚算撤得唔錯

由中線喊住叫人走 畀人屌係鬼 叫我驚就走先

不過好彩有其他手足幫手叫 大家先肯慢慢走

認同

唔好難過, 大家都明白不想有手足白送頭

我都明 所以我好快冇事

無錯
打仗都有一種叫前軍變後軍 後軍變前軍嘅策略以免被狙擊重要資源
撒退嘅時候 勇武走先 和理非殿後 係比較理想
不過和理非都要量力而為 真係怕被拉嘅就企後少少

不過大家收唔到msg 擔心有鬼正常嘅

不過尋晚真係算不錯
可以繼續進步

無裝殿後既工作，應該係成年人做，後生小朋友唔好立亂頂

啱呀

打既向前行
唔打就讓路
睇戲返屋企

完全明白

pish

尋日退時，有人提醒大家”行快兩步”，都係想前線有足夠時間走！唔想一有事，大家又驚又跑...

點之有兩個30幾歲嘅女人話，”我就行唔到㗎啦，你哋咪行囉！”

問題係你唔行快，咪塞住後面丫！後面仲有好多人要走㗎！唔好累人丫！

推 我

Agger

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

其實到今時今日
叫前線走嘅先唔會係鬼
真心擔心手足

鬼只會想捉你同拉你
叫你留耐啲再衝再激啲

p.s. 前線後排和理非都有野做架
開住tg scout 睇佈防
依家人多個個用4G 實上唔到
要手動轉返去3G, 即刻睇到tg msg

尋日有手足好緊張所以語氣重小小
希望大家唔好介意

屌! 班小朋友唔聽架
第一下就覺得成年人無擔
先叫佢地走
反判期呀!

無膽**

講得岩 前線唔好再諗住保護和理非
出得黎 預左 和理非最多咪48

和理非守後最好

首先 勇武和理都不應該被捕
要走一齊走 勇武混入和理一齊走
會唔會好啲？

我地信前線
前線信和理非

有裝走先，無裝掩護

拒絕同溫層
將勇武為矛 和理為盾加埋入口號

認同 black bloc係為咗可以比前線混入去走路

推 而家分批行事大家都唔太配合到

Pish

推！！！

推！！！！

up

有裝真係要走先，和理非警畜告唔入，只要離開主戰區就安全

真勇武已經唔可以再少要幫佢地掩護48小時算啲咩

無錯 仲慢慢行係到影相真係火都黎埋

我地總會留到走得七七八八
琴晚我地知有裝危險
之後已經快跑入人群
多謝你地Cover
今日sogo見

要殿後既唔係你地係我地
下次可唔可以走到四四五五個時你地就先融入人群撤退

我見後面一有人叫有狗快跑就會好緊張叫前面快d跑
比空間後面既人跑住撤退
但又會有d人係汁邊話 唔洗跑啦 慢慢行
其實我怕塞住後面既手足走唔甩
行得慢既企兩邊！！！唔好塞住條路！！

721
831

支持，不分和勇

和勇一齊走

真 應該由和理非保護班前線走先 和理非乜都冇驚乜

不過前題係冇陣地戰磨爛蓆

推，保護勇武！

tui

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

無論當日係負責咩位置角色都好，請盡該角色既責任，捉好每一個時間，保護好身邊每一個
齊上齊落
光復香港，時代革命

其實最on9係有d無裝條條fing食花生
無心理準備又阻住晒

PUSH

唔通叫勇武被補？

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

正常，堅持住

要！

講左咁耐和理非是勇武的盾
但每次都係勇武保護和理非走晒佢地先走
尤其琴日其實係有不反對通知書
所以和理非係絕對安全
以後唔該有裝嘅走先
我唔想再有勇武因為咁而俾狗咬

呢個要推 一直都應該係咁

其實咁先岩

真心 無裝果啲走咁快做乜驚西咩
知唔撚知勇武俾人捉到嘅話，最少入佢兩條罪呀！
無裝嘅就算俾佢搜埋身，佢最多咪話懷疑你非法集結加扣你48個鐘，仲要講緊係「最多」呀！

有人話係為左撚狗 唔到最後一刻都唔走 唔想次次好易清

和理非要進化！

真，互相掩護

其實依家無裝果啲都進化緊，之前沙田無裝既主動分左條路出黎俾有裝既走

新句有裝走先

講得好

認同 推唔到

冇裝black bloc 就係要狗狗搵唔到前線出嚟

p牌推唔郁

幫推

而家唔係講主動被捕
係萬一唔好彩比人查
要查果個都希望係和理非
唔係勇武

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

我有少少唔明
和理非唔係就係驚俾人拉先係後面咩
如果唔驚俾人拉點解唔做衝衝子？
如果驚又點保護前線撤退？

推呀

和理非，有邊個字係驚畀人拉
我唔係前鋒就係垃圾？
一隊波唔駛人守龍啦咁

重有，你點知啲和理非之前唔係前線
大把人今次勇，下次和
交更咁做架啦

多謝大家幫推

你岩

幫手推

不分和勇

簡單講句FULL GEAR被捕大鑊過輕裝和理非
所以要走先

推一推

冷靜啲 我無話和理非垃圾
我係講緊唔係好多和理非有被捕嘅勇氣同準備
所以實際效果未必做到

我就不嬲覺得和同勇係狀態 可以轉換
不要說召喚勇武 試著變成勇武